[週末限定] 波台心事傾訴區

唉，如果一醉真係可以解千愁就好

人點解要生存，點解要面對咁多問題？

羨慕你想哭與笑時哭與笑 永未顧忌

像我這一種男人 學不懂怎快樂

如果當初一人讓一步，會唔會有唔同結果？

何事落到這收場？

黑夜讓人頹廢無力對抗的疲憊

灰燼裡 被徹底消化

生存有咩意義

泥清

連夢裡也會覺得快樂難求

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

福仔清

香川清

唉

趁地淋

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

小妹好

甚麼叫絕望 抬起眼望望

真司好

酒入愁腸愁更愁

0雲被抽乾

哀莫大於心死

燃點香煙喝啖酒 所以不快都溜走
呃人既

心淡

除柔情的手

女朋友又唔知做乜嬲鳩左我啦

成日散又散唔晒
真係好拎煩
一個月黎十次m咁撚樣

女朋友

女朋友
一人讓一步，海闊天空，2個人相處就係要忍讓，你愛佢既，咪忍，唔愛，咪飛左佢

你又係衰既 掛住食綠豆唔理人

吾識同女仔相處

小妹幾時先會有情人

去秦國啦人妖

我好想你 好想你

你就人妖

我真佩服我 還能幽默
掉眼淚時 用笑掩過
怕人看破 顧慮好多
不談寂寞 我們就都快活

時也。命也

未來？熱狗就有
而我？望唔透

單方面忍撚左兩年

咁就飛啦，冇謂放棄樹林

四個女朋友當中最撚痴撚線係呢個
唔知係咪因為真係韓國人既關係
相處真係唔撚黎

但佢正常果陣又對我超好
飛佢好對佢唔住

好sweet

呢位會員做咩事

綠豆清有4個女朋友
而我？

咁你仲愛唔愛佢

誰需要日後被誰記住 誰貪你想起我的好處

好似唔小心中意左個女仔
唔識追 同埋覺得追到都好快散

當然愛啦
日日都咁講 雖然唔是最愛果個
但有時咁樣相處法
真係好辛苦你明唔明
佢對我又真係好到 過晒份
我響韓國好多野佢都幫我比晒
必須品全部佢買俾我既 食親飯又一定埋單

雖然年紀唔細 但處又比埋我

我提出分手好似太過對佢唔住

遇到啱既人就去馬啦！唔係一世後悔

咁又難搞d
你接受得佢既好
就要接受埋佢既壞處
冇得輸打贏要
既然你忍左佢2年，點解唔同佢傾下？

唔識追？？？？？
如果本身都有計傾既話
就可以有個招數既

不過有小小冒險
直接表香或輕輕同佢講你對佢有好感

女人好撚鳩犯賤
知道人地鐘意自己果時唔知點解會成日留意果個人
知道心意後 避開果個人既情況相對上較少

一傾又罵交架啦
同佢持唔同意見就會發脾氣 傻架
所以佢有時叫我傾下 我都扮冇野呻
中過兩次招後 唔敢再表達自己既想法

我中學果時就係咁一直拖住拖住唔敢表白
之後到中六果陣佢就走左去外國讀書
始終都冇機會同佢講我愛你
時間係唔等人
你唔會知聽日有咩事發生
就算明知可能會失敗收場
但博一舖有何妨

中學
我都好想番留去中學

女人心海底針
都唔知佢諗乜

咁真係冇辦法
一係你就死忍爛忍
一係就長痛不如短痛，斬情絲啦
你咁樣長期落去都唔係辦法
你有你忍，佢有佢癲
完全唔係一段正常既關係

以前中過伏

好似好濫
但係
搏盡無悔
哩句說話就真既

我頭果個同而家呢個都係咁樣追番黎

中間果兩個就 以前受情傷果時 主動埋黎溝我既
所以如果你唔用呢招 我都冇方法幫到你了
在下都係無能之士

究竟點先可以放膽同女性講野
唔想到25歲仲a0

好啦，唔該真司
咁你又有咩心事

死人妖

Ching係咪幾靚仔

屌你老母啦

綠豆仔應該好靚仔

小妹以前對女仔講野會臉紅

仲要俾人溝

完全係醜樣 皮膚又衰
一笑我就連自己都頂唔順
初戀就係比個靚仔送左頂帽比我

小妹連開口都唔敢 好驚

你有冇見過長期上高登既人唔係樣衰？

愛情：不想再作良朋這個身份
家：成日為左少少野家嘈屋閉，明明只係d芝麻綠豆既野
生活好似冇曬意義咁，好迷失

良朋
直接拖佢手啦搵次

如何開始一段關係

如何開始一段對話

樣／錢／口／才華------>誠意

我驚拖落去會反面

泥清係咪成日dead air果種

屌
成世良朋啦咁

咁又係
點都要試下
多謝綠豆仔

小妹都好中意曖曖昧昧
不過好驚失去

屋企嘈係幾煩嘅

我係唔敢開口 我好驚一開口deadair左唔知點算 好怕一開口會唔小心講錯野 好怕主動講野會比人覺得好狗公
我係好細膽好怕羞

聊下同事傾計 四五十路都聊
平時你咁撚多鳩up怕乜撚

上到黎無咩人知我真正身份就無咩所謂
但我面對面完全唔識出聲

上黎自稱小妹又唔見你怕醜屌你老母

呻下做野辛苦打開話題
一定得

岩岩同女友分左手冇耐

但仲有keep住聯絡

明明大家都鍾意大家

但唔知點解一齊成日有爭執

屌你老母啦死臭西

甘你唔知小妹現實係邊個 你又見吾到小妹

CosB

女人真係好撚火
搞基算

有同感
搞基算

認真，好多時抽離唔到爭d 同人講小妹

反正唔會有女人比溫暖我 我都唔想害人

波台有暖

唔出聲咪更唔知點
一開始搵d輕鬆d既話題入手
e.g，你今日點啊？
打開話匣子係好重要
慢慢講下講下就得架啦
洗咩怕丑

Cos B

爭執咩多？

波台有愛

Long D 的感受有冇人明呀

點long法，你係外國定佢係

若有一天公開明目張膽的愛
我怕會讓你太意外

long d好撚ennoy喎
一年見一至兩次
但見親都特別火熱
徹夜不眠

佢呀，拍左3年幾先開始long,仲有2年點捱

好冇安全感

Long d +1

信唔過不如唔好拍
呢個係我既宗旨黎

連信任都冇拍咩拖

屌 好撚頹
未放低ex點解又話要比機會大家呀

又唔係信唔過，係單方面擔心

未放低ex
講出口同唔講出口既分別姐
呢個世界大把人諗住個初戀同其他人拍拖 結埋婚生埋仔添啦
有咩好介意
又唔係仲有來往

小別勝新婚

搵返個ex啦

咪即係信唔過囉
你問下自己你擔心d咩

比左好多假希望我 到頭來乜都係假
自己又係on撚9
曖昧緊就逼得人咁緊

愛情大師綠豆仔
幾時幫我卜支掛

一直以黎 原來只係唔想失去一個對佢好既人
臨尾一句未放低ex 好難真心鐘意人就完左
前幾日既事 大家都無再搵大家
但真係好撚掛住佢
雖然都知佢騎牛搵馬 但見佢完全無擺我上心 第日仲同其他仔嘻嘻哈哈
真係唔知好嬲定好笑
自己on9無計

駁唔到

你得番48小時命

傾日考試呀屌

有試考你開心啦
我都想有校內試考呀

我不會愛 擁抱總是 太沈太慢～

清做咩
溫撚哂都好驚炒

邊個唔想番去學生時代

成日覺得同女性講野好恐怖

咁又係
起碼有女睇先

原來你條死人妖現實咁冇自信
我都對d 陌生女人怕醜，擴闊唔到圈子

小妹係超無自信 好想改善 但做唔到

改下啲表達能力

留意到呢個post好多loser係道叫春

我都係

條女冇心同你發展咪搵過
你幾掛住都冇用
我唔信冇條女好得過佢
放心啦清，女死女還在

因為平時冇自信所以成日上黎鳩up

他朝君體也相同啊手足
你有冇咩心事

做人要開心就要有錢，所以要返工，但返工又會令自己唔開心，咁點先會開心

下世投胎揀戶好人家

我的JJ很大 但一直沒有告訴任何人

可以甘講

成班毒撚

女友吾比我搞

你老母俾狗屌
我屌你老母
一齊用會Fail

撚有女咩

同冇女冇分別

左右手唔聽話

😔

屌，me認真的

睇骨科啦

我女友好靚女，乜都好，但就係冇得搞野 我好想偷食

圖

類似楊幕啦

等...等一下
我有老公啊

你地痴夠未

熱播的歌 忽而靜了

靜啦

好多功課牙

各位手足 食飯未牙

未食啊！！！！！

Sen break 了

食屎啦！

聽日反工

有個女仔fd問我點解對佢咁好
我話因為我係一個好人
而家幾日無回覆

orange

人地開到口你比個咁既回覆

手足做咩貢激動

抵撚死人地唔派俾你 你自己自願申請

頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

你好嗎？

有冇靚皮鞋介紹
我要interview🙏🏻

枯死在你的手上

15萬一對

下次叫春係咪要等下星期六

佢有仔
所以都唔知佢想點

有仔就咪撚搞人啦
不過建議你繼續等除非有個更好

我著zara 499$$

點睇都係佢搵我wo

做乜係呢個post你正常左咁多

今日星期一未到weekend 唔好推post

小妹都有寂寞的時候

甘開個weekday post ok?我有好多野想講

你講啦二線
波台有暖

首先斷左腳冇得出場

第二就係final year 好多野做又冇出路

你讀嗰科冇出路？
出黎做野唔一定做返自己讀嗰科
同埋第一份工慢慢揀都唔怕

攞綜援啦廢青

做份西工
一份人工兩份工作量

如果冇有得揀，grad左之後最好hea返一年，到見識下個世界，你第時冇咁既機會架啦

屋企冇經濟困難咪free 冷時下lor

環遊世界

散左lu

貢突然

除左初戀 散親都冇唔開心 是咪好仆街

BTW 輕鬆晒

下個更好

睇下仲有冇泡菜痴埋黎

綠豆仔多女

要食夠幾多粒綠豆換到一個女女

社科狗

拎出真心 會心微笑
女生自然鐘意你

等我下年年尾番到香港
跟me做鴨吧啦

真。垃圾科

收爺啦，過兩個星期咪又係做死狗話掛住人

綠豆仔而家係邊

唔去到最差 都唔會去做鴨
我做鴨一定好好搵 驚返唔到轉頭

唔好咁啦

2和b
你同你條女點
有得扑未

鴨王

未牙屌

老強佢啦

算啦，決意搵sp算啦

橙牙

睇死你最後咪又係做文員仔
入政府做份鳩hea 工啦

政府工

有咩政府工推介

驚擦

唔多熟政府工，好似要考個咩公務員試先俾apply

唔做狗😫

入驚，海關

考左啦 cre

2%取錄率 可以試唔可以expect

有咩慘得過 自己女友一定搵得多自己好多

岩先主動飛左極有米女朋友
諗緊下半生點算

追哂post 原來同泥ching 小妹好似
又係唔敢開話題

你有料呀

本身都父 仲京乜鬼野

開始後悔啦？

有錢女
做人做狗自己決定

同女人講野好恐怖

你展露你可愛一面俾d 女睇

原來gap王同綠狗係到偷情

軟飯王

邊個會故到
岩先佢話為左隻wifi蛋 搭左兩個鐘巴士黎首爾搵我 本身諗住就咁比番佢算

點知一見就響明洞站喊話唔好分手
又有軟飯食 又可以以後唔洗出錢拍拖

岩岩響明洞見到既巴絲勿相認

食屎狗

渣ga

手足有矛咩性誕禮物提議？

比女人？？
幾歲
咩身型

綠豆仔真係波台之光

拍左拖先知有錢
感覺好似中左六合彩咁
28歲人都仲未洗番過工既有錢女
除左wh果時

仆街啦綠豆仔

比咩人先

好似其他台整張SNAP插一插旗先

Jeffery Lau

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！
我撞返個初戀....見到佢同人咀

別要 不開心便找開心

我會消失 讓自己一個抑鬱

女人
20
瘦底大波

女朋友牙

買化妝品啦

留名

男人撚識買化妝品咩

咁你budget多咪買手飾

around $1000, any suggestion?

Pandora

又買玻璃

我這樣討論

女裝波衫

買碌震棒比佢 差唔多價

這天聽說 妳很好得到美滿吧快將與那個他成家

淨係夠條繩加一粒